Kronometsawaht Jürri Mölder astus koggokonna kohto ette ja kaebas, et temma 2 Ollustwerre naest Ann Suurkiwwi ja Marri Tamm, Krono metsast Pajo korimisse pealt kinniwõtnud, mis Ollustwerre naesed Ann Suurkiwwi ja Marri Tamm tunnistawad et nemmad on senna läinud ja hakkanud korima, ning metsawaht warsti tulnud ja kinniwõtnud.-
Sest et siin seadusse trahwi ei olle, mõistis koggokonna kohhus sedda eestähhentud Protokolli kronometsa Herra von Seidleri kätte trahwimesseks sata.-
